(長文慎入) 一個月前既今日 我識左一個女仔...

是咁的
一個月前係txxxxx度識左個女仔
平時icon無樣我一定dislike
但唔知點解果次會手多多like左佢
亦因為咁 我就坐左一個月過山車

一開始大家都係傾下計 講下無聊野
但係文字間 我已經覺得呢個女仔低b得黎又幾可愛
所以我地傾左一個星期左右就約出黎
無意中知道佢係a0 未拍過拖
心諗正喇

之後我地都有keep住傾計
有時都會曖味下
snapchat仲玩到有黃心
平時出街都會有身體接觸

正當我以為有機之際
佢突然開始變得冷淡左
可能係同佢之前中意過既一個男人有關
聽講個男好識flirt佢
而且大過佢好多
佢之前都有同我講過中意啲大佢幾年既男仔

而我兩樣條件都無
我只係一個唔識溝女既死毒撚
前幾日終於忍唔住同佢攤開黎講
佢話唔知自己想點
叫我唔洗為左佢唔開心

之後我地就無再講過野
每日send幾張鳩相叫儲住個火同心
大家覺得我應該繼續等定放棄
我真係好中意佢

繼續等 做住朋友先
無謂浪費時間

收兵

網絡世界你唔知人哋幾多真幾多假，感覺係最直接，唔得就唔得㗎啦

冇得估來估去

好明顯有條友條件各方面好過你啦
唔好再FF啦

人地講A0你又信
我之前識D女仔夠話自己無男朋友
最後咪又係昆人

好煩 點解啲毒撚咁易鍾意人